手就你班唐狗出，職就由番狗陶輝升

笑撚死人咩

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權